上到大學先知好多人扑過野

點解我咁廢

照下鏡咪知囉

想end game 了

去強姦囉

重大學？初中都係咁喇。

所以非處真係不屌算

太遲了

Sheer,中學嗰陣好多女係初中已經俾人屌左

我日日都扑我隻右手

係

報警ed

証據？

😇😇😇

青頭都可以話自己屌過系啦

人地扑唔扑嘢都唔關你事
大學咁多hall g 怕乜

撚有hall g 咩

上到大學先知得小妹係處女

薄大 請受我支大賤種一拜

薄大最低分嗰科

求其係IG 打ptgf都一大堆啦
分分鐘你同學

ba 定n 展

science 先係最低